黨鐵已經偷偷地將罰款由500改做5000

Source TG channel

爆站

話改就改?

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

可以任改？堅定流？

我真係好撚驚呀 你呢

比假地址假名

不如改5億

不如改5m 啦屌佢老母閪

又真係

話改就改？即時？

14a無個表wor

28C(4) 不排隊 罰款$2,000

屌你老母啦, 你d紙牌人有無捉過d呀叔呀嬸大陸人呀

可被判以列於該附表第3欄與該條附例相對的處罰
應該係最高罰款

你拉落去

永遠都唔會捉

sor見到啦

個表係下面

最高處罰果度

真係變左5000

要多d人知, push

賺盡香港人錢 依家仲打劫

咪撚坐好過啦

明屈錢

黨鐵不了不了

佢捉1個cover 100個已家

不嬲冇職員先會踢/推
成功率100

上水站
支那人 樣 口音
東鐵綫拖喼
支那旅客

例外

佢改5百萬都得啦 再上court 告破產
話改就改

佢一定係嫌人爆得太少閘機

係時候捉鳩d藍色廢佬冇排隊

2015年開始已經係5000

王梓軒計數大法？

香港人罰5000

大陸人任玩都得

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

blocked popo 一隻

咁應該係最高不嬲都係5000

綠卡啦。。

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

唔係改，呢個係最高刑罰，職員一開始一定係罰你$500先你唔交就上庭，上到庭個官判你有罪先係罰$5000

唔好跳啦，佢捉到幾個都回哂血

morning sir

係，點解罰款可以話改就改，仲惡過民建聯

格離post咪查證左
唔好再亂嚇人

Advice from America

推

#讀者報料
由2000年已經改左
即場捉到要罰500 但如果唔交
上Court 5000

炒車 唔好嚇人

電磁脈衝

大家記得不推文等佢消失
雖然樓主應該冇心但都會擋到有用post

Hi mon post 狗

咪撚搭啦屌

邊個tg channel
特登誤導要blacklist

5m 成五百萬喎

見到狗一隻

返去食狗糧啦

Push

TG group FC 完自己都DEL咗啦

睇撚住你個仔啦食屎狗

del post 啦傻閪樓豬

以後幫手捉 搞大佢 記得拍片

不推文由佢沉啦

炒車

等佢沉啦

咪啱囉，黨鐵咁惡
改做5m 啦屌

要睇身份證？

買平飛過海
Push
手足每晚都好努力貼連儂，凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

真係好撚多弱智盲毛

不如罰五萬啦咁任佢改嘅

黨鐵當自己基本法呀

不嬲都係咁寫~

不如罰100000000000啦
肯定無人敢唔比錢

冇偷改過
其實一直都係最高5000不過係要上庭，如果交咗500就唔會要你上庭。

Fake news

跳乜鬼
一日捉十個佢都回本
一個月捉到百個就整站成本轉番落你度
何必

工程師要開工啦

不如判死刑

唔好跳，直接爆

頭先已經有巴打講左

交500=唔使上庭 交完無事

唔比500=要上庭 比5000

所以總結:有班人走出黎帶風向講返啲不嬲都存在嘅事實 想嚇到大家唔敢跳

流料
由佢沉

邊到流

上到庭先有可能罰5000呀
屌你老母開撚夠post未呀

追到我咪俾個錢你買紅棗

第一次500
之後都係罰500?

第556H章 《香港鐵路(西北鐵路)附例》
41.保留其他訴因
(1)除文意另有所指外，本附例所述一切，以及根據本附例提出的起訴或訴訟或採取的步驟，均不禁制公司或其代理人或其他人提出其有權提起或提出的進一步或其他的損害賠償或其他補償或濟助的申索。

條例本身就寫 5,000，不過執行上就 500，有彈性的
以前話地鐵唔比講粗口都比人話不合時而，個時港英提出高罰款係希望市民養成自律習慣

無購票論係五百，樓主請收皮

無改過
不嬲都係話最高5000
平時執行一向都係500

本身就係
少散播白色恐佈

一齊去問侯閘機

碌落d

14A
任何人不得在未付或拒付按照本附例可徵收的任何車費、附加費或其他款項情況下離開已付車費區域。

如果已經俾咗$500附加費就告唔到你。

Hi mon post sir
洗定個八月十五 等清算啦

鬼鐵

佢捉到人再算啦

可以隨時改 隨便改咁9

唔好再推
流料Sorry

直接咪撚搭啦

唔好再傳呢個好冇，本身已經少人跳，傳多兩傳仲少人跳

pish

點解唔改要去新屋嶺拘留中心坐2星期？屌你老母，黨鐵

呀sir 你條女好好屌

炒車。咪再推了。

炒左車,
500係跳閘
5000係唔找500蚊, 要上COURT追加

姐係想人爆閘

要WhatsApp 通知 thank you sir

最高處罰不嬲係5千，講緊你唔交罰款佢要出信追到上庭，前題係要寄到信俾你

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

@@ 可以亂9 咁改架咩

46. 以香港法例為管限法律

(1) 凡根據或就本附例或其任何條文而直接或間接引致(不論如何引致)，並涉及任何根據本附例而引致或發生的任何性質的事情、作為、事件或事物的糾紛，不論該事情、作為、事件或事物於何處發生，亦不論與該糾紛有關的任何人或任何一方的國籍、居籍或本籍或慣常居住地為何，均須受香港法例管限並按照香港法例解釋；因該糾紛而直接或間接引致的由港鐵公司或針對港鐵公司提出的每宗訴訟或申索，須受並在此接受在香港具司法管轄權的法院的專有審判權所限。
(2) 本附例及根據本附例所定下的任何特別條件所提述的各人或各方現明確同意並聲明港鐵公司為一間居於香港的公司，而其中央管理和控制均於香港行使。

五千？
改做五大訴求啦

其實嗰500 自己落椅都得架啦佢地

其實嗰500 自己落椅都得架啦

fc呀大佬
唔係就咁睇咗就當fc
都要了解下背景
亂咁傳同藍絲廢老有咩分別?

cls 死狗鐵

偷偷地？

推
唔好再傳啦

跳閘女手足fb比大量五毛圍攻
救救女手足啊連登仔

唔係嘅話以後啲手足就唔敢跳閘

Ic

直頭唔好搭地鐵啦

波台傻閪

出黎吠乜鳩

Dklm

你個女好好屌

邊個講500嫁

屌吖

(勿炒車)更正黨鐵改罰款一事

fake